【真普選有撚用】不如先普選廉署署長

普選同宣誓後既廉署署長直接under市民
選署長就好似美國咁選舉州檢察官一樣
普選唔到特首就先選署長
署長權力大到可以制衡住成個立會同政府
任何人做錯野可以即查（不論黃藍）
順便改革埋獨立調查案員會可以交比ICAC做
無順過問立會同政府
仲可以下下同支那中央政府對著幹
中央炒佢就等於得罪香港市民

on9少陣
光復咗香港再講
學好行再學跑